（工程）consultant 轉公司

想問吓有冇ching簽左一間公司GE &scheme A然後轉公司都係做GE ?
對scheme A 又有冇問題嘅?

見過斷scheme a轉 3A冇scheme GE

scheme A not that important

如果去到新公司想再行返schemeA又有冇問題呢?

想知如果唔行scheme A考牌都咁難

斷過scheme a唔可以再行返 姐係你轉左公司冇得再行scheme a

睇吓你講緊咩discipline? Civil? Structure?geo?

未揀定civil 定係 structure 邊個好啲？

斷scheme a考牌仲易
因為焗你考ice istructe

係得香港撈，即使冇諗清楚join左Scheme A，建議你點都捱埋佢，IStructE 2012年開始係香港已經換唔到HKIE，係香港又愈黎愈冇地位。而ICE仲可以換HKIE，但只會慢慢行返IStructE條舊路，終有一日會分手。
你要記住，依家你個19國家要去英化。你搏唔搏3年後，仲可以考ICE換HKIE先？

行scheme fail咗都可以出年再考
斷咗就要證明有6年工作經驗 先可以考?好似係

宜家2020年畢業嘅讀master先比去考ice 唔係咩
Istructe考嚟都冇意思啦
我覺得有scheme點都好過冇
對自己嚟講 完scheme有張completion cert
對公司嚟講 有funding請人平咗
當然識人好過識字 有料嘅都可以斷scheme入更好嘅公司

冇話邊個好d 睇你自己想向咩方向發展姐

做civil正on9